Этот код создает простую веб-страницу с полем ввода для символа в нижнем регистре,
кнопку для запуска функции преобразования и место для вывода результата.
Функция toUpper() принимает символ в качестве аргумента и возвращает либо аналогичный символ в верхнем регистре,
либо оставляет его без изменений, если это не буква в нижнем регистре.
 Функция convert() вызывается при нажатии на кнопку и получает значение из поля ввода,
  передает его в функцию toUpper() и выводит результат в место для вывода.



